貨車戰法 - 搵10架車開入poly ok ?

人盾入去一定死，要搵野開路